老黃燒鬚！低估掘礦需求下降影響，傳 NVIDIA GPU 庫存過剩，新繪圖卡或再延期推出...

早前報導 NVIDIA 計劃在 2018 Hot Chips 30 研討會期間發佈新一代主流遊戲 GPU 繪圖卡，看來大家又會再一次失望，最新來自《Seeking Alpha》專欄作家 Akram's Razor 的消息指，NVIDIA 由於低估掘礦需求下降的影響及高估遊戲市場對繪圖卡的需求，有傳台灣主要的 OEM 廠商甚至將 30 萬顆 GPU 晶片退還給 NVIDIA，導致 NVIDIA 庫存過剩的問題出現，新繪圖卡或需再延期推出。

據了解，NVIDIA 保護與合作夥伴以往的良好關係，不得不同意從台灣前三大 OEM 廠商收回 30 萬顆 GPU 晶片，由於該 GPU 晶片僅用於生產的遊戲繪圖卡，暫時很難找到其它用途。該報告還引用了 NVIDIA 正在積極購買 GDDR5 晶片，這證實了他們還有大量低階 GPU 晶片需要製成繪圖卡，其他內部人員也證實了消息來源。

若果以上消息屬實，NVIDIA 在解決庫存過量的問題只能推遲新一代繪圖卡推出市場。

仆你個街屯貨 重嫌啲GPU唔夠貴呀

邊個買，邊個就係仆街仔

有咩好屌
當年intel都係咁樣發達

高登sales又係時候搵人笨柒，狂sell廢咭

有得炒

Seeking Alpha d文變埋做科技分析

屌佢老母臭閪...
商家佬真係...... 尋日望到UN出文講AMD延期就FEEL到今次仆街鳥 有無快左D

屌你老母N記A記
係就攬炒出貨啦,都賺左成年幾兩年...

如果1080Ti嗰啲會跌價落返6K已經無咁嬲

就算佢出都唔會賣得平啦

TI最平都賣緊6000幾

唔通佢會賣得平過TI咩

intel係定期出新野，但跳級慢

影響炒價所以囤貨

礦難係玩家同用家喜訊

升咗就唔跌返落嚟

但佢唔減價都冇用啦

應該減價啦 仲係咁高價

抵啦, 係咁賣礦卡拿

啲卡仲係咁貴

減價未啊你老母